[IOS/AN/PC] Final Fantasy Brave Exvius(FFBE)(11)-CG Tina 來了

官方指出《FINAL FANTASY BRAVE EXVIUS》將是一款相當強調劇情與角色的本格派 RPG，並非僅是《勇者前線》的翻版，遊戲將採用原創的世界設定，玩家將率領全新角色展開全新的故事。另外值得注意的是，歷代《FINAL FANTASY》的人氣角色們也將參戰。

日版官網：

國際版官網：

國際版 IOS：

國際版 AN：

有用 links :
打特定 BOSS 所需裝備資料
(表內嘅裝備獲取方法請自行 google 搵)

異常狀態防治：

屬性耐性裝備：

巴哈姆特 FFBE 情報：

青怡攻略 (有遊戲資料、boss / 關卡攻略)：

FFBE Wiki (中文)：

FFBE Wiki (英文，更新最快) :

Reddit / FFBraveExvius (新聞、資料、攻略，應有盡有)：

FFBE Equip (自動砌裝)：

FFBE 日版攻略 wiki：

FFBE 日版裝備計算機：

刷 TM 大法教學 :

從 0 掛滿 100% 大約預 4000-5000 石
一晚每隻升 8~10%
掛大約兩星期全滿

IOS

Android 模擬器

Android 模擬器下載點 + 影片教學

再係度繼續

留名

我剛剛試打， 用2隻機娘打 每turn 傷害好少， 係咪打法有問題 ?

好搞笑，今朝睇返，原來我用個隻friend 得lv 115
唔怪之得hp得 5千幾，見佢裝暗幻獸就衝左

我降100水屬，同上水屬打
2隻未buff 2千攻左右，2隻出LB 扣20％

兩隻裝暗幻, 加多125%人殺, 上屬降75%屬
一齊LB扣35%左右
淨係一拳係唔多

降75先啱

thanks, 搵個friend 機娘 裝暗幻獸先

我改人殺裝。 遲d你再試下解埋LB

thanks 巴打

cgJack 而家算唔算一線
自己上4屬降埋屬，每2turn 就出到一次LB
想覺哂佢啲招

有機娘仲要佢做乜
降屬仲有大把選擇

佢招LB好型

有愛就無所謂
有大量機殺可以試打真機神

而家好多野要覺，肥娜同lid 都冇乜覺，但係冇乜石

Friend lv 10 終於齊頭3000

我師匠未滿門。 仲係28xx

已經冇用黎打降臨好耐，希望潛解完勁返

經驗話俾我知強角技覺完通常唔及新角
反而弱角技覺可能有驚喜
師匠人氣高希望唔同la

新po留名

留各
兩條片嘅？

20 turn 以上完成都解到新技

國際版太多人登入爆ser

bug ?

係，不過話未fix 前過左都會照計當完成

就黎成粒鐘 都係入唔到

日版係咪少啲人玩？

你可以比較下兩版正常打齊共鬥最後自己嘅排名,應該就會知邊版多人玩
我無試過所以唔知

日版raid 冇排名
不過正常都係國際版人多，日本人口vs 口本以外人口

競爭大咪必好事
呢隻 game 又冇乜互動

互動都有少少既，幫手掛野
BTW 限定復刻剩係唔包xeno gear 係咩玩法

留名
做乜冇人接埋1001佢

想問下白菲個啲潛在係未出定打返降臨入邊個故就會有？

有3招，1招係打短故，另外2招勁野係打降臨混沌之闇解放

咁即係唔洗打啦實唔夠打

有咩人用？

得呢堆夠唔夠打？唔係好夠裝

人腳應該夠，裝最緊要有暗屬耐性

點出會好啲？我試下砌裝

聖盾同孖妹係必須
聖盾要有啲水暗耐性再用buff 加
回復可以用肥娜可以加屬性耐性
出孖嬸可以buff 加回復
打手可以試下用尤菲慢慢打，可以全隊分身，或者天風打大力啲

即係聖盾孖妹孖嬸白菲尤菲？

係，咁出打下睇下點先，記得搵返尤菲朋友chain

尤菲frd好難搵同唔夠高攻，我個隻都係2400頂左

如果用2隻天風呢，不過就要用其他2隻出玩水黎chain 俾佢攻

我天風完全無裝呀，tm都未有，我得尤菲現成

打十二武具+降臨湊裝先

天風啲裝好似仲難打

SHIT , 混沌打剩4 %滅左團, 王出左防護罩1 TURN 打唔爆佢就死緊

我用despell item 掟佢
如果唔攻，debuff 佢74%就算佢自buff 魔應該都唔死得人，所以留返要全力攻佢個turn 先despell 佢，因為佢下一turn 又會buff 過，如果唔係出cglid 都幾難keep 到70以上debuff

佢有個message 話咩"暗滿"要用光打佢。就唔會發癲。 debuff保持74%

試過打佢都照buff, 睇返攻略，好似50％以下要打多幾下先得

我打果時盲中中。 可能好彩成日用w holy cut佢。 佢淨15%左右連人帶罩用機娘LB炸死

巴打咁白菲個tm值唔值得拎？
我有幾百莫古未食

全抗帽？必升，我升左 4頂

攪惦， 慢慢打唔心急就過到， 多謝巴打教路

我都未拎
今次白菲大升級，應該會拎

白菲變到同Aerith各有千秋
之前抽到上7賺左

同埋軍師而家堅勁，長期keep 到40以上damage cut
3 turn 50% 1 turn 40% 不停loop

仲順便解埋時停。白魔可以失業

白魔我擺係 pvp 場 only
希望佢有得覺醒潛能，話0西佢陪左我年幾， 無功都有勞

我都係。不過佢已經技覺, 應該難救。。。
BTW, 而家如果pvp禁女我可以放軍師

咁都俾你諗到

男既防時停又解時停既好似得佢

點解隻白菲咁高血既

用返主角隊d 人 打混沌 會 有buff

等多個鍾 出公告

Cg Tina

50000 step 石拎專用STM

又黎免費100連
歐非大測試

買福袋算

專用真係算9數

1，14號5星券
第6日login 又有
event 又有一張
福袋有5張

原來第6日個張就係1月1 號個張

又通訊錯誤 可以等補償

係咪買幅袋比較抵啲，多啲5星卷？
個10個step好似好唔抵

仲可以搏下隻和服菲娜

wtf (已經連續幾次池都抽唔到野)

福袋個stm卷應該係換1隻咋可

要儲100 張先換到

月頭打分event睇黎冇得換STM券

想問下新加入係要點樣玩落去?
基本上都係跟主線打劇情?
D活動打過一D 有D唔夠打比佢秒左就無試
而家唔知點樣拎裝升咁

如果冇主動搵frd, 就係慢慢玩，大約一個月多啲夠打嬴所有event 難度同頭幾關真降臨，咁玩法係最好玩，不過再之後打降臨都係要搵人配合，所以最後都係搵friend add 互相幫手

如果想快就直接add friend 秒過啲降臨

搵FRD係例如搵呢到D巴打 ?
因為我都真係無FRD玩呢隻

你日版定國際版

國際
見之前POST有話日版相對少人

呢度都有國際版巴打，你等佢地覆你

BTW 頭post 有friend list

我近100抽得2虹

有咩問題隨便問

中兩隻
洛倫值得自選上？

超個個莫古 用左 係課金角度， 拎左頂超信帽，間接慳左12pack 錢

打個個混沌之暗戰完全打唔入，打到90%全滅左

機娘 幫到你

正呀，課金必用

你有冇其他debuff角先

冇啦啦件衫爆出黎，咁又可以出過2隻王版

手頭呢堆點砌先夠打？

攻

魔

精

防

攻

魔

精

防

HP

MP

我咁樣加隻2000 攻lv115 機娘已經可以7turn 打到佢30％

1隻都無？

送左5星卷

未抽

抽左， 第5隻 櫻

諗住等埋今晚新pool 先

條news 見好多人5星券都抽中伏野

免費係咁

免費5星卷我未試過中近期角

中到上7星已經當嬴，中3缺1最灰

我中左隻伏野

邊隻

好似叫福倫

個個都 5 星券
但我有兩日冇開過驚

我都係 有得睇冇得食

聖誕新年唔開驚

就黎開pool

土女1.0
差一隻STM

屌你老味呀se

咁大獲

除二頂帽TM想要之外其他一係廢一係3缺1
3隻3缺1呀屌se

10％券中左，連埋送個隻已7星
都唔知換唔換10000石

第五隻火佬，兩隻上七星
國際版開始轉運？

55張3星券得洛古同3缺1Sol

第一個10運又無虹

btw得1萬石買邊個包好？
可以再掘既

我得二千石諗都冇得諗

3個 禮包 買 駛， 46卷 3 虹全歪， 直接換2隻 CG Tina 算
5張 5 星卷 出， 雷根， 綠魔法師， 巴茲！！！， 歌王2.0, 教官 , 得巴茲有用， 歌王就拎stm 個盾

仆街
50％券又係中得1隻
20券0虹
唔想自選住

隻和服好似唔多掂

冇裝TM，算係咁，有得4連又有得加成隊2000LB

CG tina 要玩雙手持先勁， 付完魔應該上到 2800 ~2900 魔攻，不過我未齊魔力雙手持TM

打駛d 限定任都係得50%tm 比 和服tina, 以為佢會比100% tim

我原本諗住拎到STM唔駁理佢TM
不過送50都唔拎啦，把弓又唔係勁

食100% 超信莫古 會唔會有50%all 莫古出？

唔會

點解可以咁高攻
我砌到盡先得千7

7張5星卷
黑鐵人上7。。。
lulu上7。。。
FF9 女將軍攞 STM。。。
洋蔥上7。。。
第5隻聖盾
FFT debuffer
FF6 啊哥

其實冇隻有用

3張10% fina 卷全藍
10卷抽到1隻 CG tina. 可能自選上7

要裝魔力雙手持TM 先上到

屌垃圾game
所有5ex卷出伏野，出第六隻尤菲托呀
抽左20張，1虹都無連黃都係得1隻
3隻10%卷叫中返隻菲娜

我幾個pool未中過新角啦on99
再係咁棄game屌

10券就中，真係正
已經抽左80張都係得一隻男主角
抽埋event 個啲3星券唔中就算

其實隻菲娜幾勁，只不過撞正FF6pool

隻菲娜點配裝好

建議唔理佢TM，佢招TM技冇乜大作用，三連得個一次，魔力多30％好易補償返

裝返魔杖就得

用魔杖定用弓好？

好想自選2隻cg tina

屌你老味，用埋11券 2 虹都唔中

隻男主都勁既。debuff 打手, 上到7就得
11卷兩隻算係咁la

我咁裝，主力裝備俾左Sol，佢執二手
佢就算裝哂Sol個set 既都係2300，差唔多

但係咁既情況，幾時有佢出場幾會

咁樣。。。。
打晶石時出佢有多d好野跌

係喎，但仆街了，轉左做輝源冇得出2隻

兩隻唔會重複咩

之前個啲唔會
算啦，上左7，有佢，最多同3星個隻一齊出

呢2隻新野件TM真係得自己用得返

一次中三粒係爽嘅

但唔係最多加400%魔力？
我岩岩入坑，好多嘢都唔清楚

能力係最多400％，會出藍色字
武器就一刀流300％，二刀流200％

邊個pool ? 冇FF6

揀左佢上7

免費抽?

和服菲咋，好彩送多隻

3000 石福袋 > all in 15 券 + 5 星 EX

都唔差la
和服菲好似仲勁過Sol

咁又未至於咁勁，魔力有差距
總之係勁個批

如果中一隻我都狗衝

如果連frd出2隻，應該成隊無限LB
自己出左，全隊加2000，下turn另一隻出，自己又加返2000 實際只係每turn 儲600就可以無限LB loop

佢LB回全體LB真係勁。係一d場合應該有奇效

剩係用係白肥娜同FF6 靚仔國王身上已經好好J

friend list 個油王， 我同佢唔係玩緊同一隻game 2刀流極限裝

配合FF5果堆。 Aerith每回出大福音不是夢

痴撚線, 3個義賊2個Sol STM

我直覺佢打系列boss會送埋50%二刀魔力俾佢

Altema 俾96分好奇怪，剩係魔攻個部份已經睇齊好多 97 98分

應該會今個月月尾出

黐線 一晚中 4 粒

正 又多個 tm 畀機娘

其實係唔係啲裝 魔力唔夠高
所以 藍字先咁低？

Aerith 魔攻真係幾痛下

你爆左 400% 魔力上限， 食左左 魔力壺同突破左魔力到97未 ?
裝備上你要轉左頂加魔力實數既帽，戒子同 衫

想問下巴打
打個隻降臨娃娃
應該用咩盾？用魔盾？
同埋應該用物攻定魔攻？
上網睇攻略但睇唔明日文

歐洲朋友5星券中Tina

你剩係睇阿龍仲係99
機娘,巴子仲係97就知古怪
等佢一次過洗牌再睇。呢排日版自從CG雷光後變化好大

12月尾冇生放送同垃圾券派

係，正仆街 10張3星卷都唔派

以前生放送一個月2次近排得返1次

巴茲偷偷地up 到 98 分

豹女仲有96

係喎。偷偷update左。
Citan, Fei 得返97 。 雖然係合理既

隻洛古用黎打神龍,除左頭3 turn , 好似可以keep住84%debuff

ffbe d 運去0西 另一隻game 失落之龍絆到
而家唔係保底池真係唔敢再抽

出左FF6 4隻主要角色之後已經冇乜系列好想要,所以先all in 哂90張3 星券
除非FF6出西利斯,唔係都幾難引我 all in
最接近既係FF4同 FF7, 不過同6差一截
出其他系列只會抽夠4隻農具打分就算

曆代CG主角 法系除左 tina 逆亮剩番 ff14 香托托， 其他系除主角大部份係物攻
我無sol, 又鐘意ff6 , 所以先會用自選卷換tina

下隻角應該得番CG CLOUD 會ALLIN , 其他就隨緣

仲有FF9 vivi

ff9 cg 角係 2刀男主， 另一隻無cg 既有機會 係 vivi 同 女王

vivi,同女王 2隻 都鐘意， 希望出0西佢

如果咁就算, 隻馬騮麻麻

佢先係真2刀之王
不過隻角唔型

就黎拎5星券, 希望中隻有用啲既

打咁快

半體嘛, 用幾十支水就夠15000 EP
換埋自選券就得返莫古要換, 今次700%一場好快,可能會換埋啲100000 既專用莫古.
神石就算數了, 如果係超石都會換, 比例上最缺一定係超石

我都有玩喎呢隻

屌你老味又係垃圾

卷出， 第5隻 愛麗絲

唉.
8張5星券全滅.
邊諗到5星券竟然冇張有用, 連7星都冇隻

我習慣左， 無希望就唔會失望

再出10000石4張都唔知換唔換.
我醒起上年好似係10000 石2張加10張自選券同5000石1 張加5張自選

我拎10000石換 10張自選卷仲好

想問啲主打魔攻但又冇魔法嘅角色
升佢哋攻擊係冇意思？

想升支魔杖就不斷出攻擊10% 俾我

佢泰能都係用魔力計，你gum 落去啲技度，有寫用邊種數值計

我知呀，只係想知升呢類角攻擊係咪資源錯配

咁梗係啦，都寫明只用魔力做輸出，攻擊值剩係普通攻擊用

免費十連

爽!!!

我第3 日10連 0 5 星了

巴打你唔好咁顛啦

中完巴兹，再嚟多個術魔3
咩事

巴打d運返黎la

今次個活動好少人掛200% b角
係咪俾個10 step嚇怕左

剩係覺得今次好難中

我以為會有好多FF6死忠。
呢隻game洗親版既好似都係原創角

Sol 同師匠上哂神枱

咁佢兩個故事係出既
角色又勁

月中唔知會唔會出埋皇帝

我4x 射落個pool 中3隻 紅 都歪
好難中

隻白幻獸食左90粒幻礦黎出反射, 遲啲打神龍

其實Sol 有反射同連續魔。 不過用佢冇咁好打就真。。。

要佢做埋反射應該25turn內搞唔掂.
如果無視呢個mission sol 就好方便
出呢個mission, 又random 必定即死, 焗人用機娘.

打左幾多日

相信最少1 日

已經debuff 74%

用左我掛隻師父來打
我無裝加血裝頂唔住

機娘好啲冇耐性裝都唔駛死. 第3 turn之後用分身就冇事.
但係扣唔入... debuff 84%都係扣得6%.
冇人加屬

王土95％ 回避

我見好多人都係用雙巴茲過

我諗緊用孖嬸會唔會穩陣啲, 佢啲攻擊差唔多都係物魔型, 第5n turn個野機娘必死

試左, 扣少好多, 再試下用單盾
巴打可唔可以裝1個英雄之誓土落孖嬸度比我試下, 其他裝備同紅血一樣

王土個tm ?

轉左

係, thanks

屌你一個攻擊都冇係咪 on9 㗎

想問國際版巴打
只夠升一隻，首選升邊隻？
定換隻冰女返嚟升？

利申 冇 7星魔坦

A2 TM?
日版已經唔勁, 國際版仲屎一大截, A2 點用

手頭最勁得呢堆，邊有得我揀

未見巴打個隻求其搵左隻0 屬試，都頂到，土屬buff 70之後扣2 千幾
第5n turn 剩係王預復國王

咁樣25turn應該打唔完喎。。。

係，冇計，還掂25turn 件野冇乜所謂
想要攻魔加40個件
打剩67但係要回收陸行鳥
睇下放棄前扣唔扣到50，聽講之後難打

其實好穩陣，20 turn 冇人死
換sherlock 巴個隻應該可以扣多啲，隻friend 冇召喚up 裝備

王土百閃同裝挑釁?
其實王咩時間會自上減傷?

王土95％回避， 用技挑釁同加土屬
打到40仲夠手打，未quit, 可能放棄陸行鳥算

打埋佢la

強制死左debuffer

仲有機會

搞掂
等最後一擊

火雀救全家

咁岩係第3回合

係呀，我都gum 左menu 準備quit, 但係又諗住睇下聖盾可以挨到幾多下，點知一拉見到火雀, 又見佢係48，個刻勁感動

簡單攻略

帶10支金針，5條毛係必須

79-84％ debuff應該係必須，後其turn 5n+1 最癲，全體攻幾次

隻野基本上長期buff 防精，但係間中會有1 turn 係冇buff, 但係後期冇出現個咁

5n+3剩係用反射x2，攻擊以外個幾隻可
以做下LB up

全值debuff 我有得佢，感覺上唔多

一定要buff 土屬如果有人復活左，又係5n+2 / 5n+4, 我揀唔挑釁都要補土buff ，其他屬聖盾50％左右都扣唔多，每下幾百
所有人土30％，但係0應該都得，隻frd 係全0屬裝

石化完個啲冇哂buff, 通常buff 唔齊下round 會死，可以有得佢等5n+3 先復活

5n turn 有齊50/30 damage/ magic cut 多數唔會死人，精神低太約扣7-9000

最緊要係聖盾裝火雀

屌

FF6 pool 出左之後, friend llist得返一條友冇login, 其餘129 個都少過1日

等搵岩隊友又試下入場玩多次

有二刀極意既洛古做打手有冇得諗
不過短劍除左STM, 冇把勁
佢個TM仲要係短劍專用

晴著肥娜加左分

白菲 98

多左W技好用左好多. 條LB bar又升得快左

打唔贏拎唔到w技

差啲咩?
如果差輸出, 用人地個隻機娘, 一隻已經夠. 自己個5隻support佢.

機娘要點用？我無機娘呀就係，support應該夠既

如果單一隻
turn 1用SP以外既技黎出砲, 同時搵人上你debuff到100%既屬俾成隊
turn 2 搵人chain到4倍俾佢射LB.
turn 3 用SP技同分身黎出砲, 當然要搵人chain到4倍先射.
turn 4 搵人chain到4倍俾佢射LB.
不停Loop
記得要回復佢MP

debuff個到即係點?

我孖妹孖嬸艾莉絲白菲呢4隻support夠唔夠用？

加多隻聖盾

要搵隻魔法盾, 主角或者聖盾都得
用孖嬸可以抗魅了, 孖妹可以做哂加水屬debuff 74% 降水75%-100%

等埋月尾睇下有無得開 CG Tina 潛能

白菲可以加暗屬50%, 但係你有冇可以加更加多既角色?
仲有隻野會解buff, 所以聖盾要自帶水暗100%, 唔可以齋用buff升.

粉紅色個隻tina唔知解完用唔用得返

我仲有優娜同水華做到support
但水華未上7

水暗100%好似無呢啲裝，用幻獸谷得唔得？
好難谷到上2樣100%

有隻2星好似同時有水25同暗50
水如果冇就用故事quest 可以大量生產既雲水之衣, +50% 或者都係故事換返黎既水盾
暗應該有啲飾物加30%

咁精神會低左怕唔怕？
一定要水暗100%？

可以試下80%左右, 暗緊要過水, 暗攻勢多啲
精神太約1200左右

我一陣試下砌下裝先
但巴打咁chain 4陪個到係咪只要連1下都得定要連幾下？

事前用孖妹或者孖嬸玩水buff先
機娘出手長, 機娘出招之後, 到咁上下就搵2隻得閒既用玩水, 差不多同時一齊gum落去就可以. 過左10 hit chain就係4倍. 即係機娘個野要係10hit之後打中.
可以去木人個度練習下2隻chain玩水俾其他人打一hit
至於機娘LB, 佢最後1 hit最大力, 以呢hit為目標.

照計聖盾應該唔得閒
我應該係得白菲同孖嬸chain到俾佢
我去練下先，唔該哂巴打

記得出闇が満ち始めた要用光屬打佢, 唔夠守就做埋全體預復.
試多幾次就掌掘到隻野攻擊模式

如果好似上面咁出一定有光屬
希望夠打

打贏左。但冇解到召喚獸成就 。隻雷召唔知放邊好。暫時放棄

巴打借隻機娘黎

改左龍殺裝
著左拳女超信死左都有一下分身。應該 唔駛土抗, 如果你要, 我加30%

死左復活有一下分身

好，搞掂個25turn 先

巴打咁樣既配搭過唔過到？
隻聖盾一陣會有件谷精神既重甲，一定過到1200精神

打混沌之暗?
隻聖盾暗抗上100穩d

係呀，但我真係無裝上到100%暗

試下用預復睇下點
而家半體，可以不停試打

裝備欄filter 暗抗都真係得20%。。。
暗召+50
唔係就要靠fina buff

我都係用暗召加個盾撐住

試下先

打到75%唔記得預復死哂頂

扣到75，即係夠力
慢慢玩，仲有好耐半體

唔用孖嬸好似唔得，如果唔係抗唔到時停
但10回合先扣到25%，即係20回合內抗唔完

而家有bug 20回合以上一樣照解

竟然
巴打借你隻機娘用得唔得

可以，不過我個隻連killer 得2200攻

Thanks 無錢巴打
頂佢，唔記得換人用反射，2次random 即死都揀返中條龍，隻野癲左6turns

Id

輸咗六七場終於贏，打得好吃力

我得呢堆裝係咪可以放棄？

精

魔

精

魔

add左你
差無錢巴

仲未見到申請

之前add左你㗎啦

我空返一個位出黎

清晒其他臨臨先
同昇滿lv 先好d
反正唔限時

申請左

搞掂
改埋人殺裝

巴打你隻野好夠力，5turn已經扣到70幾
但一跌過80佢就發顛咁下下扣幾萬，又死哂

我係等佢出咩闇之力之後個turn先用光屬打佢，定扣佢少過80個turn就要出光屬？

應該唔會幾萬。。。
係咪斷左debuff?
你應該用左孖嬸上晒光屬, 應該長期用光屬打緊佢。

step 10

歷史新高
最高攻但最快死，唉

未食滿罐？

長期資源短缺

無斷喎就係
上光屬但降唔到光屬照用？

佢原本就弱光。孖嬸我記得LB同被動都降光, 照打應該ok

我再試下先

btw4張5星卷抽到呢4隻，唔錯

想上隻7星，上邊隻好？隻大佬第2隻可以上
升聖天使定s1角好？

昇隻Sol (第一隻)
聖天使同最尾果隻都有價值

124我都有7星
1同 4 最有用

不過4個隻你要夠LB壼升爆佢LB先有用

咁我自選1上7星先
4我本身有可上，同埋都夠lb壺

又係免費十連

中埋術魔3

第6日 免費10連 0 5星
月尾真係要去車公廟轉轉運

都夠清到降臨，唔中算撚數

條氣唔順 only

大家咁話

條氣唔順x2

隻cg Tina 係唔係好難砌裝

唔係呀, 點解咁問?

太狗屎運，免費係咪普遍都難中？

諗諗下我有3隻孖嬸，我揀一隻自選拎stm咪可以上到100%水暗坑？

本身想自選2隻tina因為有愛，但無啦啦抽到sol，自選1隻就可以

我friend list 啲人大部分都係得22xx 魔力
巴打裝左2個課金TM個隻超勁

你目標係用黎過混沌？

其實無咩目標，想過左佢
只係想提升下自己隊野啲實力
好多都3缺1
孖嬸 艾莉絲 ff零式條女 雷根 s2男主
就想睇下有無咩可以提高下實力

CG tina 要裝劍先加魔力，焗要裝自己把劍，把劍又唔算勁， 所以魔力數字上唔夠sol 高

除非拎到 教官把 stm 魔法劍啦 , 咁就追得上sol

我都係唔自選佢住，應該撐唔起佢

個件STM防守性能係幾勁，俾魔盾裝俾唔錯，不過要預左，拎左之後可能又派一隻俾你

如果係咁都無辦法喎
還掂有25張自選卷，用左佢換孖嬸同sol返黎算
隻stm莫古都未用

sol 值得換一隻上7星， 佢同 CG Tina 實力不相伯仲
我一隻sol 都無 , 所以先值接換2 隻 Tina 來用

我本身都諗住換2隻tina返黎點知好彩地出左隻俾我

升隻廢限上埋7洗下頹勢

諗梗下隻自選巴兹好冇
但打手夠用，勁嘅魔攻反而冇乜
係咪放棄巴兹揀魔攻仲好？

我打手得和服槍，尤菲同zack，其實我唔夠打手用

如果你zack 當機娘咁用應該都好大力
其他人chain 俾佢劈

真係可以咁大力咩？我最多上到2700攻

可以搵木頭人試下

用完sp之後有招3000％, w技出就已經6000仲連續用到幾turn
而且自buff 攻防250％，勁夾聖盾

繼續屌佢老味

咦咁可以試下喎

啲運去哂kof度

你都玩 all star?
我有幾隻 game 招呼梗都冇時間理
All star 一早棄咗

依家隻 game 搞成點？

冇玩一排，12月送石抽下中聖誕角，新年送10連券2張角又中2隻新年角，玩返

我主要貪佢 pvp 對戰
但睇 gameplay 又冇乜以前打拳皇嘅感覺
可能撳過掣就出到招太簡單

想玩返係咪買 ac 仲好？

剩係知account 好平
見有得意角色玩下，卡勁唔勁我唔理，有愛就升，所以唔太清楚

繼續唔出虹

感覺半夜四五點先抽易出啲
我兩次都差唔多天光先中

第7日 10連 終於破處 中左一隻 黑暗騎士

活動虹卷出左隻FF5孫女。 攞左TM又返入倉
免費10連除左第1日中隻希斯之母乜q都冇

個隻正呀, 我都想要多隻

希斯之母我都等佢歪第2隻黎

日版 ios收入跌到64名
早個零月仲有3x
國際版得香港73同台灣82其他地區都唔入100
公佈出ffbe外傳根本係自殺, 就算出左都唔會追

咩網有得睇？ 我今個月貢獻左 1 pack 支持

睇下隻龍珠...
原本以為新個隻出左, 舊個隻摺得, 點知係新個隻收皮, 之後又搞返舊個隻, 升返上頭幾名.

Sol企左魔攻第一位

和服 fina 都第5 , 但我用都未用過

即刻自選上

呢隻又係要雙手持, 仲要冇二刀魔力up ... 谷唔到魔力.
但係招式勁搭夠
Altema 招完全Altema 係chain唔到佢地只可自chain, 一直以為係同系
如果唔係相信Altema會係第5位

但我見啲人都係偏向tina

Tina 要有雙手持魔力up TM先可以好高魔力.
Sol係平民用, 普通裝已經可以2700.

係， sol 平民d
CG tina, 你要雙持仲要高攻 要好多 stm support. 油王先玩得起

雙手持出魔法會唔會好似物攻咁有1.3倍補正

咁唔諗啦狗衝sol
btw無諗過尤菲keep到係頭5位咁耐

尤菲一隻都冇, 但係最近好想要.
而家越黎越多人有10 hit 技, 可以用佢斬斬舞chain.

我出左6隻
如果唔係唔夠裝可以自chain
但好少人用

可以用FF6 國王同佢chain
洛克又得，佢差唔多招招都係10hit 技，而家活動多人掛佢

尤菲同 ff7 隻狗 ec 最fit

國王都要人用，洛克可能之後都少人掛

仲有唔少, FF6格鬥狂同聖誕孖女

30-40 LB 真係好大食， 而家長期缺LB 壺

上個月唔開塔
已經準備好哂3隊

得d 空壼唔太吸引，最後10關又難打
應該要改改d 獎勵先好再開

可能50F 有1張STM券咁大把

咁真係要炎上
最後5層都送自選卷都好d

其實無課金角, STM莫古只係10 - 20張自選券
即係10張STM莫古券先等於1 - 2張自選券
仲要唔俾人換50% STM莫古.

今次10 step pool 真係食水太深， 50000 石 得重課油王 會買， 無課就無視， 中間果層微課果d 就負擔唔來

結果而家得d少數 油王會課金， 食唔到微課果浸水

微課會買佢隻50% TM莫古, 前提係有7星值得拎TM技
第 10 step太西, bonus只有50% STM莫古, 仲要random其中一隻. 原先以為出哂2隻.
見人中4隻step 10 再中埋隻STM莫古, 灰到呢
原本諗住玩夠一年買1pack支持, 而家咁出step, 又話出外傳, 都係睇定啲

而家要課都係用係CG 角度， 遲d會醒覺又能突破潛能

搞掂
玩熟哂，除左強制之外，人都唔駛死

可以搵人chain 軍師

想問下如果冇個隻角色但升爆隻莫利古100%信賴 會唔會拎到個信賴物品架

唔會, 最後要隻角色食返隻莫古

thanks

我仲未打 , 剩係睇過下攻略,用乜陣打好?

用孖嬸基本上唔駛死人用黎完任簡單
25turn 就要雙機娘

ok 而家所以體力都係用來刷迷官 拎 LB 壺，過多幾日半體完左 先打

鳴呀

劍 無 術魔LV3 付魔， 得命攻， fuck

短劍得滿月

Tina 把Tm 劍 永世都唔會有術魔lv4

焗人拎STM轉用魔杖

stm 都要裝劍先有80%魔攻

咁又要用其他STM劍，真係好大食

勁既魔法劍得 教官stm 可以用

可能好快會出教官STM step up pool

機娘終於肯上99分
阿龍, 雙劍落97

如果下隻降臨每turn 都出盾無視全體魔，有冇解救

現階段d 王 都係 玩速戰速決， 機娘有箸數好多

紅月咪咁
用孖嬸磨

係喎, 不過紅月本身物理resist唔會用機娘.
1516緊自選JACK 拎STM

我上次物攻必2虹目標就係佢STM
好彩1次到手
自選佢有dd貴。。。

神龍第5n turn出盾無視無屬性全體魔, 隻機娘應該好難唔死
佢招強制集合搞到天風已經玩完, 諗緊佢係咪試緊點迫害機娘.

佢set 機娘咁少血 已經迫害緊啦

係呀, 而家多左二刀流角, 好多TM都抽唔到, 咁換法好快冇哂券

我得返6張卷， 差4張先夠換自選
打算第時用落CG cloud 度算

CG cloud應該有排, 啱啱先出左強化cloud, 可能要等到FF7 remake出

佢定位應該係玻璃炮。 但又唔小心俾左個分身佢

如果冇分身就好難用
個陣諗住有技覺王土已經穩陣, 可以skip聖盾pool, 好在最後抽左, 唔係而家冇魔盾夾都係用唔到

之前一段時間魔坦俾屬抗取代左。 跟住後面boss又出一堆無/多屬魔sell聖盾. 物盾反而裝百閃挑釁
可能遲d風向又轉

再唔轉多d 玩法 我怕隻game 捱唔到 4 周年

塔我其實幾鐘意, 只要唔好開太密
12武其實可以繼續

講開百閃...好彩之前唔知咩原因，一次放哂4隻FF6隻刀佬入去陸行鳥，又冇互食，拎哂4個回避，唔係都冇95％
唔知今日個盾會唔會有10％，咁就有100
5％俾隻野打中機率高過5％虹pool 好多

嘩, 原來晴菲招5光係可以 1 turn用4次, 仲以為只可以出一次.
成3600%威力 x 4, 仲要已經自帶debuff 左100%

同Sol chain無killer

隻野勁 , 我friend list 有個3000 up 魔攻, cls

嘩3000，我2343已經咁高輸出
雙手持幾時先肯平民化

營運送一隻 比你， 等你地忍唔住買佢既 福袋抽埋另外一隻上7星， marketing 真係唔錯

唉, 10%中左, 諗住50%個3張應該拎到STM
唔知幾先黎第4隻
成20隻3缺1, 黑到冇朋友

我50% 中一隻 only, 之後 10% 收皮

我冇買50%卷個bundle......10%3張炒晒
已經有CG tina, sol.....等緣份到

forum搵到
Clear: [Heavy Shield] ちぬられたたて(FFVI) ― Cursed Shield
+70 DEF, -20% Fire/Ice/Lightning Resist & 20% Phys/Mag Evade
(Cursed: Auto-Self Poison/Silence)
20%

隻sol未拎tm有2000魔攻，食爆壺
諗緊拎唔拎埋

陸行鳥掛緊啲魔攻tm

你哋一掛掛幾耐？
感覺掛 12 個鐘升多啲 tm

12個鐘最方便

個件勁，就算唔出佢其他魔攻都用得

咁我即俾100莫古佢食先

記得俾鑽石莫古食

收到

今日3點應該公佈技覺醒資料啦卦.上個月係9號出公告
冇生放送乜消息都冇

而家每日都係刷迷官 , 活動d 野又換駛

等咁耐竟然翻炒story event
唔怪得唔敢搞生放送
隻game係咪到末期

痴左線冇新短故.
仲要咁快覺醒隻火大劍

四鬥應該會去返1線。 但最頂級已經俾一堆怪物覇住

2隻大劍都係得1隻, Tifa 0
成個月中event 唔關我事.

可以醒 Tifa 同4 鬥 睇下勁唔勁先 決定醒唔醒

原本expect VP個幾隻啱啱一年, 早排又出左2次俾人抽會有份, 點知都係未有, 反而俾隻半年既火佬覺

火佬覺完應該都係倉管
除非新招超高攻, 應該冇可能

呢隻真係幾慘下, 佢個短故其實唔係佢做主角只係派佢出黎死
能力唔差, 就係冇得長期發動T技.

對惡魔特化
但對惡魔我有機娘。。。
而且難既惡魔得紅月。。。
佢故事內外都係悲劇

真降臨 係咪機械妹， ff6機械佬 l 同土妹2.0主場

4鬥星個招+2 埋單1080威力, 好難同一線個堆鬥

咁可以慳番唔駛覺醒

機娘又玩哂.... 不過應該冇咁順利
可能會每turn 攻勢都屈死機娘先收手

應該唔係
佢果招分2 part. 每part 加500
後面果part ignore 50% def。 即係前面加500, 後面加1000。 變成2080

1/11~1/20 無新pool , 越來越偷工減料

2080 T cast 有6240。 算唔錯
但佢T cast 一定要 CD. 打返個8折。輸冰蟲d 但可以自上屬,

之前計錯, 如果分返2邊加就
50 + 300 + (180 + 300) x 2 = 1310
不過諗諗下, 可能佢+250 唔係分開前後125 / 125計 (之前光輝1500up 係魔精各750咁計)
如果每邊都加250就
50 + 50 + (180+50) x2 變 50+550 + (180 +550) X 2 = 2060

隻game就冇乜新創意
但逼害自己人呢方面好掂。 睇下CG 天風。。。

上次講開發緊新玩法, 成18隻打一隻boss... 唔知係咪真係會咁出

改好個推塔活動， 加返多d 獎勵 已經好滿足

唔怪得冇生放送
驚live俾人插到開花.

已經47隻單丁5星，都仲可以keep 住中虹都中唔返隻相同既黎上7或者拎STM

我又中多一隻Jake同聖盾
點解成日3缺1既唔中
攞埋STM就好快咁俾多隻我

之前個位歐洲巴打，中2隻，2隻都拎STM，雷根同cloud.

再之前抽盾pool 已經有5隻主角，3隻王土，都俾佢一個10連中3隻主角1隻王土2個STM
同人唔同命

睇化晒。一切皆是運, 冇課唔好要求多

佢都係冇課

唉

裝2個英雄騎士上身，真係好J到爆
攻守兼備

覺雷我仲係得1隻條條fing

一隻都冇

佢tmr 同stmr 比佢本身有用

已經對14號張5星券無期望
最強近個8張都中哂伏

10個10連都無隻虹on99

起碼你5星券中好野

最後一日大成功 同 半體迷官， 今晚要刷埋佢

LV40未

差少少先到36 lv 30~40 需求真係好無理， CG Tina LB 唔升又唔得

幾多exp 1 個lv

仲有2萬幾先升到 37

夠升唔知幾多隻上25

點解本身好地地佢無啦啦又會發顛仲係咁加盾
預復都死埋

佢HP少過50%, 好似要幾次光先會生效.
但係全體預復都死2次估唔到
可能要有100暗先得

HP 20%好似仲會有一次
要挨佢幾turn

仲未完
孖妹無死到出到不死鳥幻獸，可以再打埋落去
但一陣20%又黎我唔知仲頂唔頂到

不死鳥都救過我唔少
20%個下睇下可唔可以防守頂住.

28%啦好緊張
佢係咁降我暗屬死緊既
防守係全部人防守定點

主要聖自已揀防, 其他人都係要做野
所以記得提早幾turn出左LB同騎士號令幫其他人減輕damage先

記得Sol加暗buff

死左啦都係
打到20%佢一發顛下下扣幾萬死幾多次都唔夠
佢係物攻咁扣我幾萬

係咪唔夠暗
呢度睇下, 應該拎故事裝都夠

我除左sol 100
聖盾75之外其他都無間抗
我係咪應該要每隻都過50會好啲？
但好難先砌到
sol 100基本上未死過，除左最尾啲人死哂

我個陣好似得聖盾100其他人50

2隻Sol 4連扣唔扣得哂20％

4連裝埋人殺都係減5-7%咋
我放棄啦

如果拎到艾莉絲同孖嬸stm可應可以再試下
但好似唔值得拎
我呢2個都3缺1
而家再掛緊啲加耐性既tm，等一排睇下點再打啦唯有
btw解緊啲故事任，我全部任無解過咁濟

你頭先隻frd sol幾多魔力?

2600，但無裝人殺

想唔想再試下, 我換俾你用

想試呀但我要搵野撐高啲暗屬先，其他人無自帶暗屬好似都係送死

你準備下先

我試下打真降拎件50抗闇甲先
睇下會唔會自選是但一隻拎多件抗闇stm可能可以一戰

有冇拎埋故事個50闇盾?

個個我有排都解唔到
我而家先解到疾風之鑰個到

sor, 個盾要拎都幾煩下, 差唔多要解哂啲鍵quest

我解緊啦，但有排解

聽日維護, 唔知會唔會fix呢個20turn bug

fix左即係玩9我
今晚點都打多次先

咁我set定俾你

220% 人 + 145% 惡魔killer

其實仲可以加多啲, 但係魔力會得返22xx.
啱啱搵到多個人+75% 變左295 / 145, 平均220% 24xx魔力,
如果見到試下4連光有冇20% 先

嘩咁屈既，唔該哂你巴打

搞唔搞得掂隻野

打唔切
用左你隻師匠打真狂魔，跟住仲解緊個盾
聽日無半體都試一場唔理

聽日1點前打嬴就可以

聽朝起身同佢搏命

第一次見有人掛

呢隻課金角, TM 同STM都好勁
隻野本身就

TM仲勁過STM

我等緊魔力二刀materia, 希望唔係又放係課金角

用裝備計數機計過, 之前隻4星單刀持魔力up都有用. 好過啲魔力40% up技能
但係唔想餵佢莫古, 覺得遲早會有更加勁既4星TM

個復刻event之前係國際版打過

隻真機神會轉種族
好創新

原本理解錯左
一開始就唔係機械系
唔係機械系既機械手

頂， 唔夠 超石 醒覺 4 鬥星

評價： Tifa /4鬥23.5。 火大劍 23 分

火大劍真慘

真機神可以用哂2盾技
試左次, 反擊個turn計自已回合王土會走出黎, 到佢個turn 再計過, 聖盾會走出黎.

2隻一齊衝出去

咁快 開荒

招SP 用左之後LB 成7千幾威力

冇睇錯，275％up 唔係275up

黎個大崩壞，冇預服乜都死哂，玩左短故事先

但佢3連blade slave 都成6000%。招LB其實係咪可有可無 又要暖機

覺完啲技應該幾勁，不過都係廢事追多隻，打手應該夠用

點解聖盾100%闇抗都扣幾千既
唔通要150？

佢會debuff 暗屬，你有冇加buff 暗屬？

有加呀，sol可上暗75
佢debuff之後都唔夠？
佢會扣幾多㗎

咁奇，真係唔知，如果聖盾未死，開個狀態黎睇下有咩debuff同buff

我就係唔知點解佢下下都扣咁多，聖盾都有1100精神
出左魔盾，再挑撥埋，但都唔知點解有時會打中其他人，一扣就扣幾萬
已經用孖妹del左佢攻魔，孖嬸buff左4圍

佢有招暗攻擊係無視挑撥，唔知係咪專打攻既過佢既

我隊野應該得sol會打佢

無錢巴打想借你隻Sol黎打隻機神，可唔可以裝個魔特攻人機同亞歷山大

巴打你隻sol轉唔轉裝？我想再試下打

好，繼續用，扣唔扣到20％？

連埋我隻4連10幾咋

今次想轉陣，試下唔用艾利絲，同白菲

隻野衰在好似要出5次先max到招野，一死左就要重頭黎過

而家就係咁，佢已經頂到一下即死，但中多野就點都要死

留意下係唔係呢招
ベノムバイト 闇属性/物理/暗闇毒付与/ひきつけ無視
如果係我再加下暗耐性

奇喎，Sol 本身加幻獸已經100，照計buff 左耐性一定夠

孖嬸好穩陣

其實係，次次死都係死聖盾同孖嬸，仲有孖妹

打左半日，就黎入50％唔知會唔會發癲

改左

原來已經打完

Thanks巴打, 再用Sol 玩下

呢關好玩，有以前啲降臨feel，敵人一啲都唔矛，硬碰硬

我見係長期戰。 暫時有dd懶打
d課長都起碼40幾turn
而且用唔到機娘
不過原本個機神我第1次打都係3粒鐘 算係繼承傳統

用Sol 都扣得好快，試過用你隻Sol 黎打好快就入第三round 不過唔知隻野去到機version 有即死, 收左皮

好。我聽日又試下

一定要回避盾防即死，我95％夠用

嘩，冇留意係2手武具

可惜Citan已經唔夠力 。等技覺翻身

而家更加想要馬修

而家先得閒清下d 降臨， 隻鹿完來未拎 4 回殺 個張自選卷， 而家friend list 無乜人掛獸殺機娘
最好果次 4 trun 打剩 4 % , shit

唔知夠唔夠力

巴打我都好似未add你

係 wor. 剛剛加左

Added

上次都係用巴打個隻搞掂

免費5星 又中垃圾
第5隻 王子

新手報到
王國之心係日版有先，定全世界同步？

日版早半個月左右

屌佢老味第49隻單數

中左覺雷第2隻, 曾經好想要, 但而家已經冇佢位置

叫佢著返衫, 染返金毛先過黎

9張5星券全部中伏
免費10連3虹又係
最灰係中12隻7星都冇多隻

原來機娘都係格鬥家

17號先開晶石之間, 得個3日幾打超石, 營運係咪傻鬼左

營運呢排嬲屌， 玩法上無豐富到， 剩係出d pool 叫人課

咁樣安排抽中都冇超晶石覺技
呢幾日抖下

5星卷中左隻聖誕孖妹，有無用

NEWS見到呀, 好葡萄
7星到既話有用

但我得一隻咋

等下, 可能再中. 早到一隻已經好好

巴打仲用唔用隻sol 打混沌?

唔打住啦，打到灰灰地

唔緊要, 儲一儲裝備同TM再挑過.
到時再setup俾你

係呀，再儲下tm先，呢排抖下唔打住

有bug， Sol 招1 hp 冇死過但係已經發動左3次, 打得幾爽

唔係bug. 佢hp 超過 1% 下一hit 最少剩1。 一回合一次

同Queen 超信眼鏡效果差唔多

一回合一次咁正
我以為到死個下一次
咁佢無敵啦打呢隻野，攻擊次數咁少

但如果對住一招多hits 果d就冇用
所以我見攻略都話Sol係勀住真機神, 又有光攻。

打2隻手出4連好似切豆腐咁

啱啱試左，每次返生完只有一次
連發動幾次應該係bug, kill app 完就當冇發動過
FF6 隻國王都係咁，HP 81%以下如果kill左app LB就冇左變化

竟然。。。
我一直以為係回返血又會發動

20 ％停左好耐，差唔多長訓

新 7 星

傳説中嘅肥娜

巴打有

我都想

搞掂
總算用Sol 嬴過一次降臨
成班魔攻用左咁多石抽返黎都未幫手嬴過降臨

BTW 打隻身冇kill 過app trigger bug

我冰鳥, 闇冰土獸用Elly
紅月用孖嬸
其他都係師匠, 機娘。
冇計, 用魔攻一定冇物攻咁快

今次呢關comment 好似唔錯
希望之後啲降臨都唔會好似神龍咁矛趕客

屌呀，得返每週login bonus

日版呢排做乜
fan festa 之後嚴重偷工減料
d人放晒假?
希望係因為黎緊有大更新所以冇人手

希望係因為故事就完要搞新野
S1完個陣係唔係咁

S1完果時都有一段空窗期,
但果時出龍王圈俾大家肝大結晶。
但而家S2都未完

最奇怪係冇野出都唔拎返個塔出黎
只要改下禮品就搞掂

係la. 好過而家復刻SE

不過應該唔係想摺, 隻game唔計呢期頹勢, 好似係難得SE之中數一數二搵到錢, 冇可能冇啦啦放棄, 等生放送睇下點解畫

呢隻好似係咁多隻FF個ip 最賺錢果隻。 佢應該唔係放軟手腳既。

啲人係altema 同Twitter鬧爆個STM step down pool
冇機率up, 1 新2舊既必中step, step 5 都俾人狂插
可能要出返啲正野等人回流

成個STM pool 既概念都伏到hihi
真係唔知個計劃用邊度諗出黎

step5 保50%STM moggle咪即係補底中果個人。 仲要係value down左既人(冇TM)。呢d舊角俾100%都未必有人抽la

step 5 歪左就慘.
上次FF6 , 睇2個人抽10 step, 都係抽到拎左STM個隻既STM莫古, 灰到呢

係架。。。不過上次step10係新角100% STM moggle都叫等於1次兩隻新虹角

呢兩個pool 得賣舊角50% STM, 真係屌出聲。3000石一step可能有人抽

之前有個pool 係 抽5000石 送 5 張 自選卷， 我而家返而鍾意咁， 近排送d 5星 卷 抽埋d 上個世代既角， 自選一隻想要既無咁嬲

手痕去check下, 有新野喎

去錯左國際版

國際版 聖誕限 pool 來

17無啦啦1 小時maintenance,希望有驚喜

用1小時開晶石洞窟

果個佛pool我一出秒抽

唔會咁7卦
BTW, 無新pool都仲排緊課金榜77位, 真係乜鬼pool都會有人抽

係。 我有時係Discord 做cd rom
真係有人抽STM 個step up

隻game 靠哂佢地

Discod 乜來， 我都想食花生 睇佢地抽

打機好多人都用
可以打住機語音通話
Skype 啲 fd

一個即時group chat
可以search ffbe 入去, 佢有分國日。 可以齋睇不回

download 睇下先

咁正, 我又裝黎睇下

Jp gp search 唔到
求 link

呢個

我唔識整link

呢個唔係國際版咩？
我淨入咗呢個

拉manu
有 jp discussion

入面淨係講jp. 有幾個好資深既人
不過大部分時間吹水多

一個㗎仔都冇

全部鬼佬

㗎仔唔用 discord 用 line ?

唔知喎。。
日本又唔識打, 睇明30%only

啲人arena 點樣咁快打到三十幾萬分

無限爆石打

保守估計, 2日半已經用左20000石以上
估唔到仲有咁多人咁有熱情打月一賽
仲以為可以偷雞唔用石入到10000

diu, 又開乜春野 新春紀念pool ar

復刻一月

今次可能抽物攻
3隻3缺1, 4鬥星單丁

出完個10% pool抽4鬥星, 又出個有4鬥星既必虹pool

物攻剩係對隻 狗 既 stm 有興趣

咁抽唔抽

未必， 睇下等唔等到 2/1 出乜pool 先

1月尾應該有生放送卦

有冇巴打set隻Sol俾我打機神
搵唔岩好友
最好裝亞歷山大, 神龍個龍紋章
HP10000, 精500左右。 魔力低d都ok

我上次打有得佢死算

Thx 巴打

唔記得用魔法殺隻手，要打多次

我之前都唔記得裝雷魔法

用2隻泳裝水輝磨左 9x turns 先win 到， 好安全但打好慢
下次要搵隻高精高hp 法師 去打多次

用個2隻基本上唔駛死人
但係佢招光召唔算數照出大崩壞，要用聖盾光技打佢
搞清楚之後預復都慳返

BTW, 趁有命攻4快刷俾個拳頭,可以俾機娘用, 下次真降應該係人系.

係wor, 仲有 幾日刷武器

連續魔係唔係改左description
唔通就黎出青魔法

痴撚線，輸左俾個rank 45新account
Rock 每招都勁多hit 電腦求其出招都chain 幾十hit

而家每日同行 得3~40 係咪d 人 開始無玩

早排FF6仲有90~100
冇新event 又冇野刷就係咁

機神隻手既魔反buff 係咪消到？ 我見人話要用王子戒招光魔法打佢拎尾hit?

就咁despell 左佢就可以落雷魔法

或者用ultema 都反射唔到

oh, 咁簡單啦

乜柒公告都冇

維護唔知做乜 9

仲以為會公佈埋月尾kingdom heart啲野.

巴打thx

佢真係淨係加左晶石洞窟

Sol 40%之後會唔會死

會
撑多左果少少原來冇乜用
靠guts 撐住打

我個陣都搞左一輪, 先同步返2隻sol 死同1HP 既時間

debuff 75%
50% cut, 30% m.cut, 25% p.cut
都頂唔住
好彩佢攻擊單調

我試左, P M cut好似都無效. 照計p shield 40%應該好明顯, 但係都一樣
可能物魔複合技, 只可以普通cut
sol 死完攻2 turn輸出都未至於太差, 間中又可以4連.

咁P, M cut 半廢左

altema搵到, 以後撞到物魔型同固定值, 可以慳返p/m cut
固定ダメージ系の攻撃は、物理/魔法どちらに依存している攻撃であろうと、ダメージ軽減バフのみでしか軽減されません。

咁樣唯有撐精/HP
debuff 75%以上既我冇幾隻好用
主要係孖妹太好用。降屬回hp/mp/上屬

孖妹回復太好用... healer而家太多功能.
特別用肥娜, 出W技/LB基本上一定要用孖妹回.
剩係艾亞利斯LB/技都可以全回復先有機會用國王
抵佢排第一位.

國王得1隻所以未用過
但要殘血先可以觸發84% debuff有d 煩
加上而家d降臨全部要上兩隻坦
個debuff位幫回復一定好過助攻

除非後面再難搞到得只可出單一打手。 咁debuff位會用黎助攻(e.g. 洛克)

剩係神龍個關用過, 明做俾佢.
第3 turn 得返1%
turn 4就出到84% LB
turn 5出自殘完回血
turn 1又出返84% LB
100000 變成扣2560 vs 6250, 差成倍有多, 隻龍冇哂力
而家1516, 想自選雷馬, 裝件TM俾洛克可以做埋打手, 但係又驚少人掛佢

如果長期keep到84%真係爽
CG Lightening 自選冇壞既
個TM超保值

我自選巴茲算

仲等緊第一隻巴茲

好彩抽到隻

巴打最近少上黎喎

肝梗另一隻 game + 呢排忙
諗住呢隻 game 唞返轉

少左巴打放閃冇咁多野睇

128人都得咁多

清下人再add過

每月20號開始raid event.今日唔會冇通知卦

屌你SE, 唔係又復刻呀嘛

月尾話出新幻獸 黑龍 ma, 可能 呢個就係唯一更新

班友日日去隊黑龍酒唔做野

應該星期日先會有更新公告

急跌
121位.FINAL FANTASY BRAVE EXVIUS

2019/01/28 に開始予定
2019年1月28日（月）21時より、
スマートフォンアプリ『ファイナルファンタジー ブレイブエクスヴィアス』の公式生放送 第34回目を放送いたします！

FFBE公式チャンネルでおなじみのちゅうにーさん、広野プロデューサー、アメリカザリガニの平井善之さんが登場いたします！

今後のイベント情報をはじめ、最新ユニットやキャンペーンの情報盛り沢山でお届けいたします！

【出演者】※敬称略
MC：ちゅうにー（FFBE公式チャンネル）(@sirokurochannel)
広野 啓（スクウェア・エニックス FFBEプロデューサー）
平井 善之（芸人・アメリカザリガニ）

真降 吉爾伽美什
好撚難打
有無巴打有 講解下點打

要準備定水土火風攻擊
同埋屬性攻擊道具
打手裝暗幻獸同人殺
總攻擊之前用屬性道具攻擊左佢2次先
80%hp之前element chain一野打到佢少過40％同用第三次道具攻擊，佢反擊完會break
然後再element chain 扣埋剩餘hp

想問下cg水華個tm
中間個句其實點解？

LB bar 上升量50% up

有新野玩

冇FF6 series boss

即係如果佢有物攻完啲lb佢會升多50%？

平時收到1粒lb 石加1，裝左佢就加1. 5

今個月係太空6 月
忍者stm 終於係魔力魔手持

自動上升個啲唔算

個隻大配角都5星
FF6 玩到魔大陸好似可以俾佢去死

我果時係等埋佢一齊走

睇攻略都有等既，冇睇既應該拜拜

遲d 應該會有人掛 全 stm 既 3,4 星 角 比人用

LB 轉exp賠100LB 中壼就想了事

收錯風, 以為調整lv40 LB

抽唔抽回復pool好？
水華欠1上7星
聖誕蘿莉欠1上7星
艾莉絲欠1 拎stm
ff零式欠1 拎stm

只要唔中白菲同彩花就得

已經有孖嬸，好少用水華
STM就睇你係唔係急要

我都有孖嬸，又係3缺1
stm又唔太急，其實唔抽都算

我都成廿隻3缺1，唯有等下

抽左一下坦pool 駁 拎盾爺stm, 點知出 2刀坦，同王盾， 拎到2刀坦stm

等抽物攻pool 博下

3 / 4 星有邊隻輸出似樣啲

2隻新野好似麻麻, 純賣TM / STM

wa, stm 神級

STM莫古已食左

我都係

想抽30彈多啲. 呢啲懷舊pool竟然有3週年土女

等FF6 系列戰。 希望Live stream 有消息

如果有就好

嘩。一入去要extra download 1G data . 各位係咪都咁。

可以唔DL
佢只係DL 哂, 唔駛出街續關DL

新降臨送成3200 trust coin

我即刻quit game, 返屋企先用wifi download

唔駛架, 你揀NO就可以, 變返之前咁, 啲關玩到個陣先DL

今次個pool 連卷都唔想用來抽

我按錯左 yes , 即刻彈去downlod畫面

2隻唔係差, 不過超憎隻BOSS, 又唔係咁中意隻忍者
2隻無愛一齊出pool, 真係唔該哂

係， 我而家好簡單，CG 角先會抽

呢排出太多差不多既魔攻
我都係等下一隻CG

NEWS BAR冇show 抽中
平時好快就一堆NEWS出
都係抽下30彈算

新 Alieen 其實幾勁, 不過風頭俾機娘巴子蓋過晒
我好想要舊Alieen Stm

我都係差一隻, 見新個隻又咁勁, 所以想抽下.
而且我冇強力土屬攻擊
隻小丑SP原來可以4 turn 4連. 點解其他人都係得1 turn

引人抽。 但我覺得應該唔差得遠, 小丑招式倍率冇驚喜

3 4星排陣真係R哂頭.
敵人1500萬HP, 唔似可以秒到
但係又賣哂啲技覺左既盾同補

我好彩有留d餵左壹既舊角做紀念
新果d賣晒

啱啱發現, 最大鑊係換哂王土家姐同幫光輝整鎗個阿伯, 一隻都冇
仲搵緊2隻可以chain既4隻打手

想問下如果禁左no要係邊到down返？

Menu 一括download

3,4 星限關打完, 感覺係想試下水溫, 難度比想像易

Keep 住每個月都有就正，成3200粒coins

拎來換自選卷都好

我留5000換A2輝源，有突就可以換自選券

岩岩入坑 想問首抽中咩為止好 冇玩過FF

今日最後一日盾pool 必中2隻 5星，刷到2隻拎住大盾牌黃色頭髮條友就開局

再打石返黎抽今晚開始既回復pool 必中2五星
咁就有齊隻game 最難齊個2種類型

要兩隻黃頭髮盾牌佬？ 兩隻一樣 ？

中2隻就上到7星

Apprank 咁快就上返45位

ffbe 不死 呢個pool 都咁多人課

見人post 隻小丑3362魔力

極限應該可以3500up cls

3星建議留呢d 角色

原因？

物攻我用左二果隻， 佢可以減敵水屬 再上自己水屬， 仲可以2隻 ec
魔攻 用櫻， 可以連續出雷增傷
補用3星補， 有 T 白魔
debuff 用 左三 條女， 可減 攻魔 and 防精 55%
物坦魔垣就唔駛解釋啦

我都差唔多咁用

刷左成日都刷唔到雙黃頭髮 iOS 重裝一定要download晒成GB野

如果有2部機可以搵部引繼左佢就唔駛download 過
點都好，有盾再抽今晚個回復pool就易玩好多

又出垃圾福袋， 今次唔會再中計買

想要肥娜STM

終於儲到10張自選， 睇下28號生放送公佈 2月 出乜CG 角， 如果無愛 就換巴茲算

巴打儲得咁快

本身有剩5張， 月頭活動用分換左3張， 之後用幣換埋2張

我仲未用，呢期太黑，唔留黎第時卡關用唔得
今晚再貢獻13000石希望黑完

我就係因為太黑先唯有用卷換

巴打黑極5星券都中到巴茲，我得堆1代5星

咁多張必中5星係得呢隻有用， 其他果d 全部都係上世代產物

呢次個福袋未必買啦， 或者留石抽CG 角Step 仲好

啲step 好似冇機率up，得堆垃圾贈品， 13000石做唔到啲乜

哇STM入手

唉5張5星券冇新野

痴撚線歐洲朋友3張10％券都中肥娜

睇埋28號生放送先決定買唔買福袋

隻game 操控得好離譜，歐洲開歐洲到癲3000石中5隻，仲要一隻係FF5

歐久必非，睇開d

9月歐到而家，呢rule唔apply落佢到

得6000石咩都做唔到，係諗緊抽唔抽個回復pool

和服菲娜上左7星，又唔等佢stm用

回復想要邊隻

排名大執位，終於還國王公道

艾亞莉絲同ff零式個隻拎stm

制唔過
抽3000石好過

3000石？
我非洲人黎，個3張10%卷9成唔中

咁都留住先，你應該唔缺人用

屌你 3000 石俾呢隻我

我5星券中左2隻啦

呢隻 stm 都可以一用

唉。6張10% Fina卷都係出藍
另外果10000石 package可能等埋生放送先買

我都係等埋先算
呢排長期係非州， 必中5星卷都無信心中好野

中左悲劇大劍, 屌好日唔中, 呢個月十幾張5星就黎2隻
回避撚, 黑跌人, Yuna, squall

邊隻係回避撚

FF15個隻

王子
我張5星卷中自來也。 攞左把垃圾超信忍刀, 連鍛鍊都冇心機

闇屬性
而家啲角色可以上屬, 武器有屬性唔係咁好用

仲要係最冇用既闇屬
FF3黑騎把垃圾超信刀我都有,又係闇屬. 一次都冇用過

咁多STM
我拎埋新年肥娜先得4件

抽左幾券中左小丑

玩左1日岩岩入坑
咁多位巴打我想問
應該要點組隊同埋點先升到7星

2隻重復就可以升7 星，去覺醒，轉一隻做輝源就可以
先升左啲可以上7星先

咁洗唔洗先升100%信頼

一般都係7星優先，睇下佢招TM技實唔實用

巴打睇咗置頂新手 q&a 未？睇咗先

wa, 石頭號

有真降個拳頭係咪唔值得博Jack STM
機娘好大機會已經係最後一個雙手槍代表

天風勁左咁多？要全覺醒？
同埋佢玩雙手持定二刀流？

算啦我完全無網俾到天風用，無雙手槍
啲啱佢用既tm又未升過，放棄佢算

天風同機娘差唔多玩法不過要好多專用裝備，佢唔用都應該冇其他人接手用

免費抽中cg lid

等生放送 睇下講乜

所以我決定唔搞佢
用返尤菲算

問意見
只夠升一隻，但隻隻廢嘢升邊隻好？
定留 coins 仲好？

2月俾咪送100張STM券

而家學精左，唔公佈之後出咩pool

ff 2 skip得，完全唔識

Altema 冇提

直播now

見到了

ff2 主角 tm 雙手武劍135
完

最近都係屈人用STM取代TM出TM技

好仆街

如果佢keep 住每日daily mission 有3張STM券，都ok既

ff2 唔抽啦， 又係物攻
10000石買福袋算

都唔知抽唔抽打手必虹pool 好
屌佢又冇3 4 星，用咩做bonus 角

廣井生放送死狗樣 係咁叫d人返來玩， 話送5000石 +stm 莫古 , 其實係抵能死

1月咁頹，都預左2月要補鑊啦

2月送成個超信莫古
CG FF2 男主信賴竟然係雙手劍。但我睇佢點都似二刀流多喎。。。。

可能二刀流pool 冇乜人all in 抽試返一刀流
1月pool 二刀角已經成為配角
今次真係送40張垃圾券

二刀流而家其實係勁， 但唔係人人都有lightning, bartz. 我而家兩雙都仲係0
玩機娘算
40張藍卷

如果中lightening 我會玩下Rock 既
冇就只好做倉管

睇返CG 主角群， 好似係得光戰 同 香托托 唔係物攻， 其他主角都係物攻， 係差左雙持 定 雙手持

個隻野竟然係主角
可能ffbe 畫得衰，以為係大打雜

仲有FF4 白騎.
FF9有機會係chained and debuff.
FF14可能係紅魔
其他都真係渣劍劈既。。。

無主角拎斧， 鞭 呢d 冷門武， 主定呢d 武器無運行

傳統日式王道rpg主角都係渣劍既平衡角
好難好似God of war果d 咁狂

有裝備公廁巴茲可以用
FF2個隻可能都係

今日4點應有公告

屌佢老味, 點打分呀

無75% b 角b

好on9, 食剩1隻, 100%TM又賣左, 要用券抽舊到唔再舊既3星角.

個陸行鳥菲娜好似一定要抽
打手我都想抽下，無新打手用

睇下個評分先

97 分

ff2個2隻都係97？

5000石送一隻, 精神打手應該好用, 最大輸出9千幾威力.
可能自選上7星算

鳥菲 97 分
新果2隻 未出評分ar

FF2 未出, 唔知幾多, 但係主角要裝135攻TM就....

陸菲見巴哈啲人講到好勁
ff2隻打手唔知抽唔抽好

我抽到2隻3星就算
肥雀唔知有冇pool, 有pool我抽佢好過

營運真係唔怕死， cut 75 % b 角， 如果d 人抽唔到 5 星 b 角， 靠5隻 50% b 角 +人地 200% total 都係得 450% bonus. 打到幾時先夠 30萬 分

我試過50x4 +師匠+ 200 friend
爆左百幾支水打一星期多啲
佢半體活動好似特登唔包呢個event

營運似乎冇乜信心FF2男主可以大賣。抽step送之前限定先有既保底
不過而家d step 抽起左rate up. 其實當補返

手痕抽左張3星券

巴打啲胃返哂黎
我仲係非州人

三週年非到而家, 黃金10月留係非洲好難挨
而家raid抽好難出莫古
打到550萬分, 都係得170%莫古

我有成200%莫古。 但冇人

有冇券再抽下, 原本諗住留15張藍券, 點知佢FF2 咁出POOL, 原本諗住抽埋佢
反正2月買肥雀pack又有10張藍券抽馬利亞同斧頭佬

仲有既。之前扔左20卷乜都冇就算。
魔攻已經夠晒人
而家最想要真二刀parts

12月尾打強敵, 已經放棄物攻, 成堆除左機娘, 都太舊
如果抽中肥雀, 計過啲裝, 有2700精神左右仲痲過孖嬸
唔中, 就試下用魔攻睇下過唔過到高難度關

我都係等新萬用物攻。師匠開始out. 機娘打唔到持久戰
魔攻有Sol Tina.應該可以抖一陣
FF2男主冇乜期望，估計都係種族特化角。睇左個skill set先諗追唔追

巴打仲有高難度未過咩

冇呀, 只係12月啲關開始, 令我覺得啲物攻, 唔係差 1 2 件TM就可以補救到
感覺上係要大換血

隻野STM要裝劍, 如果唔係應該有市場, 咁多人拎左灰燼同雙手大劍

而家營運咁攪，課金都唔係好抵課
新個 pool 要 5 張 special 卷先能選一隻換，即係要 25000 +3000+5000 石 , cls
營運傻能左， 呢2隻 stm 又唔係超勁

最緊要係冇愛, 唔抽了
少人抽 3月可能就死狗開靚pool
如果可以券抽, 會盡下力抽肥雀

抽夠 5隻b 角， 之拎卷allin fina 算

我物攻仲留係尤菲同zack你話死唔死
聖誕孖妹又未上7

好在魔攻有隻sol頂一頂

仲未有data, FF6 pool就快到呢

有了

另一隻好似好廢咁

暗黑個隻？ 技好似都幾大力不過1手TM劍, 1手單手斧頭
隻主角好亂, 睇唔明

似二刀既係雙手持,
似雙手持既係二刀
剩係知, 主角啲裝其他武器既技能都用唔到, 因為要雙手持TM劍

暗黑個隻真係好唔掂咁
睇埋隻主角點先

ff6 潛能解放都出左 data

頂, 小丑冇雙手加成
得個50%

裸菲親生女， 竟然仲可以buff 魔力

邊度有full list

FVI 解放的能力：

★5~7：
大魔導士ケフカ：
1. ミッシング : ST 1 Hit 2100% Magic Attack, 200 MP Heal with 0.0X Mod For 2 Turns, Enables Access to Heartless Angel,Hyperdrive,Light of Judgment,アイスリディキュール,サンダーリディキュール,ダークリディキュール,アイスガフォー,サンダーガフォー,ダークガフォー,破壊神の威圧,破壊神の傲慢,ハイパードライブ・改,アイスフレンジー,サンダーフレンジー,ダークフレンジー,ちっっっっくしょーーーー！！,破壊の翼 4X For 2 Turns on a 3 Turn Cooldown, Available Turn 3
2. カオスをこえて終末が近づく… : +20% DEF, +20% SPR, +20% HP, +100% Damage Modifier on ハイパードライブ・改

アサシン シャドウ：
1. 遅殺刃 : ST 10 Hit 860% Physical Attack, ST Physical Damage (5.0X) per Turn For 4 Turns
2. 暗影 : +20% ATK, +20% DEF, +20% HP, +20% Wind Resist, +100% Damage Modifier on ハウンドタックル,ワイルドファング, +200% Damage Modifier on 影遁,嵐遁

魔導戦士ティナ：
1. リフレシュソロジー : Self Recover 100% MP, Self +100% Damage Modifier on ケイオスウェイヴII,ケイオスフレアII,ケイオスウィンド,ケイオスライト For 3 Turns on a 10 Turn Cooldown, Available Turn 1
2. 魔導力増加 : +25% MAG from Equip when Dual Wielding, +50% MAG from Equip when 2-Handing

冒険者ロック：
1. 霧風の歩み : AOE Negate 1 Physical Attacks for For 2 Turns, 150% LB Fill Rate For 2 Turns, Self +100% Damage Modifier on サブマージダガー,アクアライズダガー For 2 Turns
2. 刹那の見切り : +30% Fire/Earth Resist, Evade up to 5 Physical Attacks When HP Falls Below 21% For 1 Turns

フィガロの王エドガー：
1. フィガロ王の威信 : Self For 0 Turns, Self LB Gauge Fill +32 on a 4 Turn Cooldown, Available Turn 1
2. 辣腕の国王 : +30% DEF, +30% SPR, +30% HP, Cast Tきかい(Enables Access to オートボウガン,ブラストボイス,バイオブラスト,サンビーム,ドリル,かいてんのこぎり,ウイークメーカー・水,ウイークメーカー・土,エアアンカー,トリートシャワー・I,メリットメーカー・機,ロイヤルショック,ヘンな武器開発,クリティカルボイス,ディスアスターブラスト,コロナビーム,トライエフェクトドリル,トリートシャワー・II,フィガロ王の威信 3X For 1 Turns) at battle start, +20% ATK from Equip when Dual Wielding, +50% Equip ATK Bonus, +25% Accuracy When Two-Handing

コルツの格闘家マッシュ：
1. スウィフトステップ : Evade up to 3 Physical Attacks for 2 Turns, Enables Access to Kick,爆裂拳,オーラキャノン,メテオストライク,鳳凰の舞,真空波,チャクラ,スパイラルソウル,夢幻闘舞,瞑想・流心,瞑想・炎心,タイガーブレイク,気功術,スウィフトステップ 3X For 1 Turns
2. ダンカン仕込みの気合 : +30% ATK, +30% MP, 20% Chance to Counter Physical Attacks With ダンカン仕込みの気合: Self +100% Damage Modifier on 夢幻闘舞 For 2 Turns, 20% Chance to Counter Magical Attacks With ダンカン仕込みの気合: Self +100% Damage Modifier on 夢幻闘舞 For 2 Turns

トランスティナ：
1. 魔導力チャージ : 750 MP Heal with 0.0X Mod For 5 Turns, Enables Access to Chaos Wave,Chaos Wave Awakened,Chaos Dark,Chaos Flare 3X For 5 Turns on a 6 Turn Cooldown, Available Turn 1
2. フルトランス : +80% MAG, +30% HP, +30% MP, +30% Fire/Ice/Lightning Resist, Recover 7% MP per Turn, +100% Damage Modifier on Chaos Dark,Chaos Flare

THX巴打

國王有T技

好正呀舊天娜翻生

有T 技

我終於有全體回避技... 洛克
堅正呢堆潛技. CG Tina 咁係咪有150%雙手持

所以話而家換or 抽cg 角 抵d

快快趣隊冧FF6 關先

入game 送果d 乜野卷來？ 無pool 用來抽

有我都唔夠打

之前取代每月月尾送10張3星券, 2月先開pool

唔急, 冇限時. 巴打新年肥娜上唔上到7星?

和服個隻上到呀，但拎唔到超信呀

可以同我個隻chain黎打FFBE BOSS喎, 最大輸出成14400% de埋100光庐28800 X 2
點到扣到佢個20%卦

點chain到咁痛？
咁我又要砌過隻聖盾去打

係咪和服菲都有加成？

係呀! 所以好大機會過到.

呢度有講點輸出14400%
要3turn 準備. 但係應該可以扣勁多.

洗唔洗拎佢個tm?
我個隻砌極都係得1500魔攻左右

未必要, 但係好似送左50%. 可以考慮, 本身把野都唔差.
食爆左壼未?

係呀，差50%想食埋佢
未食壺

食哂壼同門會多幾百.

門唔俾佢食住，諗緊俾佢定sol
壺可以俾佢，都無隻3隻魔攻

keep住打挑戰之間會好多紅星石剩

有打呀
其實一粒紅石都未用過

我差唔多有800粒， 無乜人好升

最後一日， 想緊 3000石個福袋買唔買好 ?

10%肥娜+5星個PACK?
抵呀, 3000石平時想1虹都難.
歐起上黎3張10%都虹

咁就要用啦, 俾哂Sol 肥娜食魔力門再食爆壼.

ff6 潛在 王要打4 wave 打4隻王

冇得debuff防精. 要出雙盾, 又唔駛出buff
有排打
我估個個都會掛TINA, 同小丑完全唔夾

等攻略算
唔駛出debuff 角 咁機械佬就無得出場

今晚打左故事 拎石先

要出debuff呀要de攻魔, 我會出佢.
不過我用小丑, 完全element chain唔到Tina
2盾1補1debuff 2攻
仲要諗計抗異常
buff 團隊繼續做倉管

要搵friend小丑 ec

睇黎要去altema 求友

ff6 boss 戰 試打左一場， last 28 % 滅左 29% 之後 有招 妖星亂舞好勁檔唔住

仲未搵到friend
Btw 抽得啦40券
中左2隻

特登留5*卷到今日開新人抽
全部垃圾
好彩追30張卷去肥雞有1隻。買bundle馬上7星，應該餵埋超信莫古俾佢

我果40卷中一隻垃圾FF15王子

14藍券剩係中左一隻農具

7星左利迪亞等series boss 翻身
仲有隻藍色髮隻女

其實2隻都係冇用

個mk event應該得200%去打

仆街， 40免費卷0 5星

5張5星卷就中呢d

得150

我中1st 瑪利，2nd FFT 隻debuffer, 3rd cg櫻，3rd 香多多。 全部冇用

屌佢老味，抽pick up pool 抽左9張先中隻3星農具

用卷抽到鳥菲 用5000 石換多隻上7 星算, STM 唔強求

冇75%農具真係dllm
起碼皇帝都應該係b角la

佢不停出金色俾我，一出金色我就知仆街了

我俾隻超信莫古佢
咁Tina 同機娘呢d glass cannon都會好用好多

好奇一問，如果裝2件呢啲會唔會頂到2下

我估唔得。唔係太屈

差一隻就拎到Queen 眼鏡，不過加物攻

我咁耐都係得1隻。。。。唔知係咪好彩

今期都唔知抽唔抽好
又要打故事

抽雀仔，勁好多

40卷抽到隻聖誕孖妹，咁都上到7星

洗唔洗超信

巴打轉運了

唔駛，有7星同TM就夠

40中1已經好好
但我呢排仲係好黑，病左1個月好唔返，仲有其他野，話我今年年尾運勢好差，真係唔可以唔信邪
諗住過埋年初1先抽卷

拜拜車公 好`D

保重，好返先肝event

試左次，用2隻人殺新年肥娜第一戰可以一野扣過億
第4戰會唔會硬過第一戰好多

頭3戰好間單， 最難係第4戰29%以後， 我friend 用 左隻無裝全抗得1800魔攻既 cg tina, 唔夠力秒佢
我0念最後要round round 全體預復 推屍過

呢個pool 好垃圾， ff2 主得 97 , 暗騎95

換巴茲上7星算

有課長add左我，希望有時間打

佢出半體之後想用巴打隻和服菲娜試下打ffbe boss

原來半體唔包降臨呀今次

好多野唔包，不過通常打難關都會爆水打

師匠 = 未來Rain 好悲慘

我friend list 有 人掛人殺 joker, 你試下add 佢

巴打你隻和服菲可唔可以裝人殺等我試下打ffbe boss
你今晚先轉都得

好，我遲下轉，啱啱試下打FF6

好少人排200% b 角

無聊抽3 step pool, 竟然step2 出 暗騎 佢把10%回避劍有用

頭先諗住抽啲3星b角，點知2卷出左ff2 cg角
6張卷出多隻虹，ff7個隻槍手，又上到7星
突然間咁好彩
ff2個隻唔搏上7星，好似無咩用

留返10張3星5張4星抽陸行菲娜先

隻野35％係咁出妖星亂舞
係唔係每3turn 就一次

好似turn turn 出wor

我係8同11

成日FD list 1隻200%都冇。 今次食得蕉

隻野又唔係勁， 營運又攪得咁衰， 攪到而家無人抽

我有隻100%頂住先？

100已經好好，得50掛都廢事

隻野定位係killer. 但而家要凑200%以上passive killer唔難。 可能有2種族以上boss佢先有d著數。佢如果走二刀都還好，偏偏仲要不顧形象硬變單刀，黑騎反而二刀。。。。古古怪怪咁
加上個b 角咁趕客。抵死等炎上

掛pls 100都唔多

用番friend 有 人殺 2500 魔攻 fina 就易打好多

其實隻ff2 個定位係點？
我最打得勁打手得尤菲同zack
佢值唔值得練

我都搞掂
小丑好勁，差唔多不停4連
最後個turn好恐怖攻唔停嚇撚死

巴手試唔試下用新年肥娜夾小丑用4連冰攻？小丑人殺有300％ 好癲下

但小丑無bouns影響大唔大？試下都好
但我見你之前話2隻新年肥娜可以連到20000幾%會唔會仲痛

係喎！ 防守力可能差啲，我食下hp 壼先

同埋我日文麻麻睇完條link都唔係好明要點先連到幾高威力？

去木人試下
第一唔好用sp
2 用2招sp
3 用另外2招sp ， 同有招普通技強化技，再求其夾多招
4 4連五光
5 用埋2連五光

得返 27 券 5000 石值唔值得 all in ?
10 抽 0 虹

係咪已經有1隻係手？
呢隻應該超勁

但係就唔好用石抽，等下啲必虹pool

冇
諗住 all in 券中咗先 5000 石換多隻

27 券全 all in ?

如果你ff2有200％ bonus 就all in
5000石換1隻返黎先，就算抽唔到，第時自選都得

唉抽埋13張藍券都唔中

唔該巴打，去試下先